[ViuTV]星期日2215-2245 超級奶爸2

人哋話生女嘅話老豆就會鍚晒阿女，因為係前世情人。
估唔到，呢個家庭，阿仔連都要老豆陪住先肯…
公平咩?想平衡呢個狀態，超級奶爸要出手啦！

好嘈

呢d真係自細就要教
唔可以縱佢咁多

扭完阿爸扭阿媽

個細路———->

睇完即刻唔會再諗生小朋友

我估故意忽略+預早協定

睇完成集先再講啦

生仔容易養仔難
自己諗過先

父母夾點教真係重要

養係一個問題，校都係一個好緊要嘅問題，自己嘅情緒管理要好好

一家人入面阿媽個角色始終係比較大

有洋蔥

正常
有邊個父母想個仔女疏遠自己

爭寵

大的妒忌細真係常見

做到咁又真係

我乃燕人張翼德!

無可能唔一齊錫

食花生

個b點明老母個咩

的確需要咁樣教

睇返之前先

食飯真係教小朋友的一個大難題

坐唔坐得穩先？

白癡老母

食飯時唔好同佢玩/騷擾小朋友亦都重要

預早協定，等小朋友#自己既選擇所帶來的適切後果

最大問題係佢老母.....

無端端開始喊

呢d齋扭計又唔講咩事先至最煩
分分鐘搞到其他小朋友都喊

似乎係因為無理過二女搞到吃醋？

到底即係點

今集咩問題？

星期六日零舍忙，而家又要兩邊走睇明治憑什麼

狂扭計 拎父母注意力

咁係唔係用故意忽略

係

佢二女係咪俾鬼搞

又睇名明治什麼

痴撚線最撚憎d家長趕小朋友出門口

咁惡有用咩

巴打係唔係有啲經歷

八九十後點都肯定試過
利申有

又係shaun the sheep

勁work

繼續好忙

開枱都懶

個老豆黑面神咁，啲女梗係唔鍾意同佢玩啦

細女都唔知咩黎

吊你老x 細撚到

又貓又狗 仲生兩件 電視夠大 貼埋眼咁制 怪獸家長

飯桌根本唔應該離電視咁近

仲有兩個工人

但係做功課之前根本唔應該玩咁多
唔係好易唔肯做

宣誓

個呀媽做老師？

老豆老母教都正常姐

下集last了

最後一集了

隨便獎又真係令到個獎勵無咩意義

Too soft